有生之年有冇機會睇到麥浚龍同蕭正楠出合唱歌

歌名係咪叫邪不能勝正